據說布棚拆咗，請問邊度可以買少量布料？

有意買布料(絨毛)整公仔
不過上網見到布棚喺2016年話準備要清拆
咁我依家可以喺邊度買少量嘅布？

最好係有好多布料選擇的地方

Lm想知

未拆

深水埗棚仔喺警署附近
或者基隆街都仲有 傍晚前去到都仲有一檔檔同細店
按碼去買